覺唔覺政府強推安心出殯之後好似仲好

【更新連結】是咁的，我整咗個安心出行翻版 (2)

用入面嘅方法食堂食
但係好多廢老怕麻煩/唔識用安心出殯
餐廳即刻少咗好多人
以後都唔使同成班廢老迫餐廳